有冇人成日睇岩方向但信念唔夠？

信念夠
信念唔夠

公司收到風 會上290

信咩念, 得返怨諗

me
今轉274(夜期) 275走
今日277先再入番
蝕/賺少200點

信念十足，錯方向就成日試

真係上到28000

信念夠

信念唔夠

我
買就唔中，唔買/買得少就中

大師 日日去到中途一半就走

成日睇錯方向又信念唔夠係咪好事

睇錯既時候特別有信念

夾到仆街

方向唔岩先會信念唔夠

已經仆左

夾左兩千點先跌算唔算夠信念

算，大前提財力要夠

震走左
由30格變17格

正恩巴財力夠

信念夠但冇入到貨

心動不如行動

信念夠
但手痕 要買出買入

輸淨個信念